[中介不能不反]有冇代替被禁言既蔣生反住先？

整合番佢出過的資料出個集中區